點解成日放假先黎病？有無醫學根據？

即刻消假就會好返

老母 : 你熱氣or 夜訓 ，再唔係就成日對住部電腦

身體喺你工作壓力或者工作量大時會釋放大量腎上腺素， 幫你挨過難關

即使有病痛都會先拖延神經線 ，等你feel唔到

當你打完仗， 腎上腺素回落普通水平
身體就開始調資源去修復身體，所以通常會病得好甘

利申：識少少扮代表 有錯先補充

請

屌你有聲！

連返30日奠議完office?

飲多D水啦，晒多Ｄ太陽啦，成日坐係度唔好嫁。